終於明白有錢人同窮撚個距離感可以有幾大

利申定先 公屋jj
朋友住某新界私人樓
有埋會所泳池個啲
因為某啲原因琴日去左佢屋企⋯⋯
我發現窮撚真係唔應該上有錢朋友既屋企
個種距離感大到 覺得自己好自卑
人地屋企樓下有gym room 有泳池
我呢啲窮撚要游水 淨係去公共泳池
去gym room都要去康文署炸
女仔成日都話要嫁個有錢人
作為一個平凡公屋jj絲
當你真係識到一個有錢人既時候
其實個種距離感好大 覺得自己高攀唔起既感覺##f
唉

佢真係好叻 好識得觀察人 睇人眉頭額眼
又識得品酒 飲咖啡
又唔使點做
又大隻運動有叻
除左讀書唔叻之外
可以話係所有女仔都會中意個類
係架 我都對你有意思
不過距離感真係好大

有時你可能以為人地過得好歡樂
實質上背後可能好多野煩
有時出去應酬有可能要扮下樣應對唔同場合每一個行為舉止都要注意
btw 你講嗰種唔算有錢啦而家香港咁多新樓都有會所最多咪小康之家或者中產
真正有錢可以去玩一晚洗幾皮野間屋幾千萬

腿張開你都可以做有錢人

咩叫jj絲
係真絲，窮富有咩關係
靚醜先決定你人生

男仔窮先一世冇運行吖，仆街
身為庸才，知道幾努力儲資產
一世都唔夠啲一出世就有層樓渣手嘅男仔鬥
因為佢地唔洗努力就有
只要識reinvest，人生已經完美

間屋佢一個人住
佢老豆大陸人嚟 好難想像佢老豆係上面有幾多物業

有丁既絲打唔得咩

不了 高攀唔起既感覺
佢太完美

死臭雞 做ptgf吧啦

又唔係分男同女既呢啲
作為女仔我覺得窮先好慘
有時見住啲女仔屋企有錢又有氣質 好女神

咪話唔想高攀人

其實做女人已經贏左一半
你諗下平時香港落club開枱果班人一晚玩幾萬蚊無非都係想免費r啲女過嚟玩,
女仔唔洗俾錢日日化個妝落去咁就玩成晚，就算平時一齊玩開嘅仔唔落去都可以照搵第二班
之前同啲有錢仔一齊玩
成班仔入面最窮果個都住私樓，反而女嘅話大部份都係公屋
只要有樣嘅話啲仔點會理你公屋定私樓

屌你老母鍾意大陸仔，咪又係為左錢

Anyway 我都自己一個住800呎市區私樓，會所設施肯定好過果件新界牛屎大陸仔間新界鄉下屋，老豆剩落兩世都使唔曬，做開gym，六呎高，混血樣，性能力極強，有興趣留tg或we chat等你見識下真正既中產有錢靚仔

你個名 下我反而唔明啲女仔點諗
我覺得真係唔會同到啲有錢仔一齊既感覺
係佢面前我覺得自己好無知
有錢有機會真係見識好多野

你有無佢咁叻先 ？

你識唔識睇人？
你識唔識得心理學？
你識唔識哲學？

你識唔識得所有球類運動
識唔識得彈琴 作歌呀？
唔識就收收皮

冇錯有錢的確好多機會見識
不過背後要面對好多人際關係好煩
有時我寧願簡簡單單做個公屋仔簡簡單單咁平淡生活就算

去過班別墅撚度先再講野啦
如果一層私樓令你自卑到咁既
咁你真係一世抬唔起頭
自問屋值環境幾好
但係番香港去朋友house party之後已經唔知點先叫有錢

唔係想鬥啲咩 只係想講咁樣比較係無意思 你朋友邀請得你已經唔介意你背景 除非有心攞你黎做party既笑話 如果唔係介意黎無意思 大家介細難保有日你飛黃騰達 佢就家道中落 到時你又會唔會睇唔起佢？

記得佢講過自己老豆家教好嚴
所以佢自己都好似好重呢啲禮儀乜乜乜

不嬲可以好大 睇你點調節

單丸也是正常